身為男人既我，都好恨男人這種生物！

要說女人喜歡玩攻心計、小圈子、耍心機！有些男人在這方面也很有心得！出賣別人不說，做錯事卻沒膽負上責任！不敢交代清楚！只會逃避，是很可恥的行為。所以決絕了事、勇於承擔的男人才是真男人！

切咗佢做女人

連登仔標準答案

唔係凍都聽得最冷一天

你說甚麼